跳躍生命線 ALI個伏筆冇講到?[想講個句野]

重新睇多次

Ali的出場係引人睇，拉高收視
大家中伏